---
title: 【DMCA】Studio 3T 无限试用
date: 2019-11-27 21:35:06
tags:
  - Studio 3T
  - Java
  - DMCA
count: 4
os: 0
os_1: 10.0.17763.864 2019-LTSC
browser: 0
browser_0: 74.0.3729.169 Stable
place: 新家
key: 62
---
    DMCA
<!-- more -->
## 0x00.谷歌邮箱收到`3T Software Labs Limited`发至`Google LLC`的邮件，故立即削除此文
![Gmail](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20200127212120.png!webp)

## 0x01.Article deleted due to DMCA message
![Lumen](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20200127212221.png!webp)

***
启动，见证奇迹的时刻到了
![Your trial license expires in 2147483647 days](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191204205506.jpg!webp)

更新到最新版（`2019.7.1`），重新修改`Studio 3T.vmoptions`该文件，再启动！
![2019.7.1](https://i1.yuangezhizao.cn/Win-10/20191204205724.jpg!webp)

***

## 0x04.免责声明
> 本文的目的只有一个就是学习更多的破解技巧和思路，如果有人利用本文技术去进行非法商业获取利益带来的法律责任都是操作者自己承担，和本文以及作者没关系
